﻿Parque Alamillo
Parque Majuelo, que se encuentra en la Rinconada-Sevilla.
Parque los principes

Hacienda San José:
Provincia: Sevilla
Localidad: Carmona 
Detalles: Antigua Hacienda de olivar, convertida actualmente en una explotación de cultivos de secano (girasol, cereal, etc. ) y que pone a su disposición sus instalaciones para hacer que sus celebraciones se vean enmarcadas en un ambiente inolvidable.

Parque Maria Luis
sevilla

Merendero de SALTERAS
Provincia de Sevilla.
A 15 km de Sevilla.

Hacienda San Andrés:
Provincia: Cadiz
Localidad: Jerez De la Frontera 
Detalles: Antigua Hacienda de Viñedos, convertida actualmente en una casa rural y que pone a su disposición sus instalaciones para hacer que sus celebraciones se vean enmarcadas en un ambiente inolvidable.

Parque El Majuelo
Provincia: Sevilla
Localidad: La Rinconada
Detalles: El parque esta situado a 20 minutos de Sevilla, esta acondicionado para hacer barbacoas, tiene servicios y fuentes de agua. Ademas tienes restaurantes cerca por si apetece comprar algo más para la barbacoa.


Playa de La Victoria,Cádiz
Playa de Matalascañas

Playa de Punta Umbria,"la mejor", Huelva.

Trebujena, Cádiz
